[突發]仆你個街,政府企圖重推逃犯條例

點解唔撤回?

因為一直係議程到可以隨時嚟料

push

都無撤回 理論上係隨時可以重推
唔需要用憲報 再prove多一次 條例未撤回